{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161498?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마벨라풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 バーベキューの客室内では、無料でバーベキューの電気グリルをご利用いただけます。 ただし、炭やグリルは持参していただく必要があり、個人火器は使用できません。 人数追加料金は人数を超える場合、1名当たり3万ウォンの追加料金があり、12ヶ月未満の幼児は追加料金がありません。 スクリーンゴルフを利用する場合、個人クラブはサポートされませんので、個人クラブを持参してください。 リアルタイム予約は重複することがあり、重複した予約が発生した場合は全額払い戻しが行われます。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルを希望する場合は手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更不可または手数料が発生する場合があります。 追加人数料金がご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済が必要です。 最大人数を超えるため入室できませんので、ご注意ください。 レイトチェックインの際には事前に業者にご連絡をお願いします。 業者の物品の破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用される場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者の場合は、入室および払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室をご利用の際、プール、カラオケ、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューの客室内では、無料でバーベキューの電気グリルをご利用いただけます。ただし、炭やグリルは持参していただく必要があり、個人火器は使用できません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数追加料金は人数を超える場合、1名当たり3万ウォンの追加料金があり、12ヶ月未満の幼児は追加料金がありません。"
        },
        {
            "question": "スクリーンゴルフを利用する際、個人クラブは使用できますか？",
            "answer": "スクリーンゴルフを利用する場合、個人クラブはサポートされませんので、個人クラブを持参してください。"
        },
        {
            "question": "予約変更の場合、手数料は発生しますか？",
            "answer": "予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更不可または手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金がご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインをする場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に業者にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "施設やアメニティはどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールやカラオケ、駐車場は利用できますか？",
            "answer": "入室をご利用の際、プール、カラオケ、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 550
    }
}